{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154731?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용평리조트 드래곤밸리호텔"
    },
    "text": "世界20大Best Ski Resort部門を受賞したドラゴンバレーホテルは、最新型除雪機を導入し、大韓民国最高の雪質を提供します。 また、ソウル·京畿地域のシャトルバス停を92か所に拡張し、移動が便利になりました。 朝食は宿泊期間中に有効で、毎日07:00から10:30まで営業しています。 36ヶ月未満は無料で、朝食はドラゴンバレーホテル1階のザ·シャーレまたはその他の朝食レストランでお楽しみいただけます。 朝食の価格は大人34,000ウォン、小人(小学生)25,000ウォン、幼児(未就学)15,000ウォンです。 ウォーターパークは宿泊期間中に有効で、終日券は10:00から17:30まで、午後券は14:00から17:30まで運営されます。 ウォーターパークは毎週火、水には休場となりますので注意が必要です。 チムジルバンは運営されておらず、バルワン山観光ケーブルカーは宿泊期間中にご利用いただけます。 ケーブルカーは火曜日から木曜日は10:00から18:00まで営業しており、金曜日は10:00から18:30まで、土日は9:00から18:30まで営業しています。 ケーブルカーは毎週月曜日と強風の際は休場となり、36ヶ月未満は無料で、乗り場はドラゴンプラザ2階にございます。 マウンテンコースターは宿泊期間中にご利用いただけます。平日は10:00から17:30まで、土曜日は9:00から18:00まで、日曜日は9:00から17:30までです。 マウンテンコースターは毎週月曜日と雨天時は休場となり、乗り場はレッドにあります。 マウンテンコースターは身長135cm以上、10歳以上の単独搭乗が可能で、36ヶ月以上9歳以下のお子様は保護者と一緒に同乗することができます。 36ヶ月未満、60歳以上、身長90cm未満、妊婦、老弱者はご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドラゴンバレーホテルはどのような受賞を受けましたか？",
            "answer": "ドラゴンバレーホテルは世界20大Best Ski Resort部門を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "ドラゴンバレーホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ドラゴンバレーホテルは最新型除雪機を導入し、最高の雪質を提供しています。また、シャトルバス停を92か所に拡張し、移動が便利になりました。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎日07:00から10:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人34,000ウォン、小人(小学生)25,000ウォン、幼児(未就学)15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ウォーターパークの終日券は10:00から17:30まで運営され、午後券は14:00から17:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークは何曜日に休場ですか？",
            "answer": "ウォーターパークは毎週火、水曜日に休場です。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "チムジルバンは運営されていません。"
        },
        {
            "question": "バルワン山観光ケーブルカーはどのように利用できますか？",
            "answer": "バルワン山観光ケーブルカーは宿泊期間中にご利用いただけます。営業時間は火曜日から木曜日は10:00から18:00まで、金曜日は10:00から18:30まで、土日は9:00から18:30までです。"
        },
        {
            "question": "マウンテンコースターは何曜日に休場ですか？",
            "answer": "マウンテンコースターは毎週月曜日に休場です。また、雨天時も休場となります。"
        },
        {
            "question": "マウンテンコースターの利用条件はありますか？",
            "answer": "マウンテンコースターは身長135cm以上、10歳以上の単独搭乗が可能です。また、36ヶ月以上9歳以下のお子様は保護者と一緒に同乗することができます。ただし、36ヶ月未満、60歳以上、身長90cm未満、妊婦、老弱者はご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 546
    }
}